呢幾年好多KOL借政治上位

屌你老母 之後全部露出馬腳
咩健吾
咩人妻先生
仲有其他例子?

早幾年黑白分明壁壘分明 , 再借雨革 佔中黎呃LIKE數
原全無成本咁呃LIKE

屌佢地老母

自稱是其是非其非仇狗？

黃洋達都係啦